[打擊假新聞] 拜登多左138339票係fake news ! 請推

其實成件事係shiawassee唔小心入多左biden票數，多左個0
15371 變左 153710 (呢到岩岩好差138339)
咁個網站就fix番佢，咁自己要減番biden 138339 票
跟住就比人cap左圖，調轉先後次序，話biden突然多左138339票

d fake news撚真係呢..

即係你撐拜登... block 拉

其實係一直都fact check唔到

we are talking the WI state 130k boost

事實係拜登多左十萬票反cap wo呢個係官方數據黎如果你話拜登多左個0要減返而家係咪應該trump贏緊？

其實有冇點票LIVE? 我指票站

其實你點fc都冇用，連登某啲侵粉點都唔會信係假新聞

佢哋會話係msm老吹扮fc逼害侵，駁唔到之後就屌你老母

Shiawassee County, Michigan

一到半夜就出晒黎

唔信呀

連登都係立場先行，咁明顯嘅第一口就咬定係舞弊，冇咩人會諗下會唔會係出錯等其他問題

Trump都出release 話呢單要告仲話fake news

但

拜登扣完13萬票之後重要反超侵？

Trump只係retweet張圖問咩事
佢確實嘅指控係 一開始數郵寄票 biden就開始爬頭領先 佢並無指出張圖係真 Trump quote fake news唔係第一次 佢未點完票就話贏左選舉添

The WI and MI boosts are probably due to mail in votes coming from predominantly blue urban counties. Which explains why they're counted later and slower than other votes

呢個係針對緊有張圖講緊biden多了138339票，trump一票都冇。

另外WI的確係係尾段點票時boost左十幾萬，trump只有小小進帳。咁呢個好大機會係開左city of detroit既票箱，超級藍票倉，2016希拉莉係到嬴95%，奧巴馬直情98%。

你係個撐侵既討論區講咩都冇用

睇完就算

有張圖係見到WI/ MI兩個state有段Biden直線咁升
可能就係正正係 開箱之後爆票呢段

兒登仔俾我屌左幾個月都仲未屌化
日撚日係Twitter 攞料打J又唔做fact check

仲咁撚串柒柒
Mark撚低哂d 炒車po準備推爆佢

個news講緊果張係改圖

個post 負評多過正評，睇黎侵粉見到d咁實在既證據都唔想信

終於有人講出真相
我係第個post都唔敢講
CCTOY班人惡撚到

老實講 侵仔中部一樣有STATE開到95%
CCTOY班人又扮睇唔到

連登仔只接受岩聽嘅fake news
成班變哂藍絲廢老

連登仔喺同溫層太耐成日以為美國人嘅觀同自己一樣

呢幾日嘅fake news多到成版都係
Post啲tweet出黎當真 之後成班自high
叫人fact check就比人話係五毛

拉
5毛 block

哦係啦，每次一到呢d關鍵位就㩒錯左丫嘛，明架啦

建議兒登連登仔整合下呢次美國大選兒登仔炒過咩車來
Frame 起佢
睇下班侵粉係幾撚咁藍屍幾撚咁On9
推撚到2046

原來連登有咁多理性嘅人

我就係要呢d
連登就係要咁
不同意即反，唔啱心水即反

我唔知，我睇唔倒

歡迎你在兒登討論區發表文章

咁你走啦 唔好上嚟最好
乜都兒登兒登 煩唔煩

G持樓主

推 fc post。

sor 睇唔到喎

CCTOY ＝ 藍絲
fact都唔洗check

支那：邊個支持侵就犯国安法
愛侵力：邊個唔盲撐侵就係5毛/pr

有無人fact check過依個fact check先
多左嘅票係咪真係有減番落嚟先

咁點解釋個curve冇跌番

就算話張圖冇update到,又點解釋突然多十萬又少十萬冇人見到,
更何况睇直播真係就咁多十幾萬
mi計錯 wi又計錯?
啲消息被twitter censor晒又點計?

入面有

唔啱聽既說話你想唔想聽
講兩句就傷透自尊心？

漏咗張

咪包括你自己

sor 我認我懶 無睇晒成篇
自膠先

宜家media個撚個自詡independent fact checker傳謠言真係方便

我一直覺得Trump定Biden當選都好 香港人都係要靠自己 只不過我唔鍾意Biden搞細路做變態嘢啫

做乜鳩呀？明明你自己而家仲似
不停無端白事攻擊人 攻擊呢個討論區
我睇唔過眼你哋班人乜都話人兒登啫 你自己又有幾醒又幾唔小學雞呀？

你以為侵好過拜登好多？

推

侵一向都係花花公子 so？
同埋我冇話侵好 但Biden影住都索又亂摸我真係頂唔順

你睇緊既先係fake news低能

含侵力好嬲好嬲

低質人口集中地你同佢哋講思考

你知唔知圖入面個位邊位
拜登我都頂唔順
但侵都有份戀童 仲有克林頓都係

侵點樣戀童？

你想屈我盲目支持Trump啫 你係咪誤會咗啲乜
唔好打稻草人喇 瞓啦

五毛你媽死了

挑你老母Trump都唔係咩好人
Grab them by the pussy仲有冇人記得呀又

笑撚左
知唔知咩叫大勝

我唔明點解呢個POST可以有負評，真係痴撚線。

神奇地成個post無一個人指証兩張圖錯咩
話FCed

樓主你自己FC ed 定又兒登仔咁攞FF post 黎自hi

有咩問題

Detroit係MI 唔係WI
你想講啲人搬咗MI啲票去WI?
定係Milwaukee啲absentee ballot呀?
之後一班白痴仔錯哂都唔知就衝出黎屌侵粉

連登仔你都有份 做咩話埋自己上得連登就係連登仔

五毛半夜開工咁等錢洗

打擊假新聞？話人造謠呀？

呢個支那邏輯真係笑撚死人
你講中文係咪要認自己係中蟈人？
你住係香港係咪要認自己係中蟈人？
我住係美國住左幾年係咪要認自己係美國人？
你上連登就要認自己係兒登仔？

你呢d 中學雞連咩叫self identity 都唔識學乜野人係到扮四條
通識都有教啦
讀到中三咋你？

切勿跟車太貼
Matt Mackowiak retweet 嘅果個evidence provider 都唔知係乜水

不願接受
全部都係五毛

你睇唔出有咩問題咪就係個問題囉屌
真係好撚弱智

FAKE NEWS!!!

班傻閪真係弱智架喎
屌佢老母我諗起之前有條片有個𡃁仔同人嘈
人地話投訴，條𡃁仔話俾個頭你掃
而家講連登仔條傻閪就真係以為講緊有上連登既人
連出名弱智既game台都唔會咁on9啦屌

你仲好笑啦
你識講英文就唔係中蟈人?
你唔認自己係中蟈人就等於你唔係? 除非你放棄左我冇野講 你個7頭中蟈人樣唔講野人地一律咪當你支那黎 識分既有幾多阿
假設你拎住香港身份證咪等於中蟈人囉 講事實你咪又係接受唔到
咁你係度講野唔係連登仔係咩阿? 中幗人阿? 兒登仔又係邊個阿 冇目標你又分咩兒登定連登 討論區乜人都有 係咪唔順你意就兒登仔阿
3句唔埋2句就入連登仔乜兒登仔乜 完全唔知你講乜水 係你就直接講名啦

傻西真係傻西
唔知乜柒係self identity 就認啦冇料扮四條

同支那狗隻一聽到香港人呢個身份認同就被chiggered一樣咁撚柒

屌你老母講緊個stereotype呀仆你個臭街
唔通話你傻閪你就真係有塊閪咩屌你個閪

幫樓主補充返先果張突然多咗130k票嘅圖係嚟自Decision Deck依個票站調查team
數據未必完全正確
Typo依個講法都係嚟自佢哋嘅twitter
至於有冇種票 至少都要等埋官宣先可以分析到
各位連登神探 切勿跟車太貼
Btw好心樓主咪貼條農場link
就當FC咗啦
係唔係fake news 都係wait and see la

梁繼平fb都post咗係fake news了
兒登仔可以收一收皮

乜野嚟架？聽都未聽過

A since deleted tweet posted by Matt Mackowiak, a conservative commentator and chair of Texas' Travis County Republican Party, appears to show that during one results update in Michigan, Joe Biden received 100% of newly counted votes. Attached to the tweet were two election maps appearing to show election results from earlier in the count and one from later. Mackowiak said he took the screenshots early this morning. Mackowiak acknowledged the posts were inaccurate. He has since deleted the tweet, explaining, "I have now learned the MI update referenced was a typo in one county."

Detroit Free Press 係底特律市銷量最高報紙
所有連燈小朋友集體炒車

Matt Mackowiak：post已del
連登仔：我地要fact check個fact check先

佢哋唔會睇到架

返工時間前要推上熱門！香港人日程表出爐喇！

求幫推

連原本出post個美國Trump supporter都出左黎話係人為出錯
連登仔：你話人fake news就係fake news

痴線 今屆佢個區贏緊100%啦

All the other states were counted instantly, including the mail in votes.

The weird thing is that they somehow * stopped counting for a long time, and all of that just **only happened in the swing states.

stopped counting for a long time,
<<呢樣係邊到睇返黎

首先唔同州份有唔同開票法同報票法
swing states 好多都係被gop 阻止左提早點absentee ballots 要先點左當日親身投既票

然後唔同州係冇一個好集中既渠道去報票
導致到media 有唔同既方式去報
所以大家見到唔同網個講法都唔同
有d media 10s 更新一次

其實係好Q混亂
所以有人手入錯之後補番完全唔出奇

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先@@ 樓主小心 我幫你頂住先 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架?? 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨

根據連登仔邏輯，所羅門都係不願接受現實

唔理，唔啱聽，五毛，拉

傻鳩侵粉唔會理㗎
一律唔啱聽嘅就係左膠五毛拉

人講你又信 拎證據出黎 重點/重投 唔係隨便一個州我都可以話岩岩寫錯左

左派唔夠講就作個理由話係fake new

佢哋一陣就會起身話夜晚班5毛搗亂

日日炒車架啦總之要反就看圖作故事

你老母就fake

呢d關你撚事咩，而家選道德先生呀？

fced

twitter出 cap圖條友自己澄清咗喇
醒下啦

無人敢駁你

Self你老母identity咩，打飛機就打飛機啦，整個英文名出嚟就以為好撚高級呀你個死人閪樣我一望就知係中國人呀

呢個名好似日文幸せ拼音，幸福咁解

呢度垃圾侵粉同弱智過啲white trash

事但啦
根本冇機構有公信力
鬼叫咁多 on9 寫FC但又放fake news

愛侵力已死

認冇料唔識就得喇支那狗
幾撚驚你唔認呀

已經吹到d票係假 你唔比佢比起侵侵多10萬個人支持？

時事台

sorry 琴晚太眼訓連M同W都分唔清楚

我想講MI個boost係因為detroit開票，希拉莉同奧巴馬以往都係到嬴95%/98%

WI個boost就因為開左milwaukee，又係藍到仆街，八成幾票去左biden到

以上兩個都係點完十幾萬票一次過公佈

好大機會就係叫fact check左？
另外成條curve由頭到尾都係linear
你搵張圖係突然間一邊直線上升比我睇

屌鳩你班時事台賤種呀 收皮啦

fanke news c

依個係乜野網黎

Lisa Lerer, in Orlando, Fla.

Biden pulled ahead in Michigan, as another batch of votes rolled in from Wayne county, where Detroit is located. That heavily Democratic area is currently reporting 70 percent of returns.

幫你諗埋點覆：NYT收咗共產黨錢

真係仲衰過white trash
班侵粉聲大大講柒嘢，右翼真係俾成班班侵粉影衰晒

柒完咪失憶當冇事又柒過囉

就算來自藍county 統計學上都無可能一張trump 既票都無

講到好似拜登最初領先咁

所以咪要整合個post 出來frame 起佢推撚到2046囉

算唔算呢個decade 最撚柒？

大家都無謂嘥口水，法庭見

好呀

好 接受你個講法
不過今次成個選舉比人感覺好唔安全 好多位比人入到

係WO 點票速度突然超加速
人手突然加左幾倍?

班右膠侵粉日日都係講呢句
佢唔悶我都悶

依家係100%喎，有冇可能十幾萬全部同一個人？

當你解釋合理，咁質疑都好有道理唧下話，點點下停咗忽然有成袋票俾一個人

依家投訴有問題係Mi，要求重點係Wi

你識唔識睇文架老友..
完全無出現過「一張trump票都冇，全部去哂biden」咁既情況呀

WI同MI 真正出現既情況係Biden係個藍票倉到拎左八九成票

網上流傳既biden拎左138339票, trump 0 係假新聞
你睇一睇po先啦

連登仔示意圖
其實同韓粉有什麼分別
當年班韓粉好笑到pk而家連登仔一樣
Biden做都未必絕望 當年trump都話同大陸好有關係
利申:撐trump 覺得仲有希望

我去保皇黨票倉監票都無可能連續十幾萬舖同一個人啦屌
同埋其他區同時點緊架屌
你都算衝出黎柒屌侵粉直頭懷疑係咪弱智

不如搵返張上2屆既mi wi 既城市對比返
好過係到聽樓主9up

樓主d fact check 同黑警d fact check post 無分別...

贏10萬零三千票
全晚都有人洗地話130000 無出現
如果係dem自己出千點解華文論壇會有人洗地，弱智都知關中共事，啲五毛狗當人弱智都不如

樓主死撚左唔應你
到而家為止我都未見到有個弱智登粉踩連登狗敢理性反駁呢兩張圖

講到尾咪話間deskhq入錯機嘛

咁Mi 官方數據？

扮睇唔到就話駁唔到

Lisa Lerer, in Orlando, Fla.

Biden pulled ahead in Michigan, as another batch of votes rolled in from Wayne county, where Detroit is located. That heavily Democratic area is currently reporting 70 percent of returns.

幫你諗埋：NYT收咗中共錢

做咩咁勞氣回覆班友 人哋撐侵大媒fox都未開聲
連登不嬲講立場架啦

係就理性反駁下
啲踩連登仔成個潑婦罵街咁

梗係法庭見啦. 呢d 有晒playbook, narrow win 喎, 梗係搵藉口搞上supreme court 因為入面保守派法官佔多數

樓主心諗咁都俾你搵到

唔識答
潛水先

原來又係睇唔到

呢個圖唔洗反駁，呢幅係真，biden同trump各有進帳，但biden拎左大部份，係因為呢個位一次過點左十幾萬票，而且係dem票倉呀嘛

我個po係講緊有人cap左兩幅DDHQ既圖，跟住作假話biden多左138339票，trump冇票，而事實係DDHQ自己入錯數據，之後減番條數，跟住有心人cap圖調亂兩個時序作假呀嘛

咁DDHQ自己入錯，緊係冇反映係呢張圖到啦

嘥左一個AC喇

答咗又話睇唔到

拉

啲票用人手入
儲夠萬五張先入一次
邊度見到減138339
淨係見到加咋喎

你冇改錯名

有人cap左兩幅DDHQ既圖，跟住作假話biden多左138339票，trump冇票，而事實係DDHQ自己入錯數據，之後減番條數，跟住有心人cap圖調亂兩個時序作假呀嘛

上面留言度copy

有心人cap圖
我全日mon住點睇
然後佢係無減返

咁順便解釋吓唔比其中一邊陣營監票
而家有人場外監票仲要封埋板
呢壇嘢點睇

我話埋俾你知就算係保皇黨民主黨票倉都唔會幾百個票同一個人
幾十萬更加無可能
有現場監票過實知呢樣野
但係dems係唔俾人監票之餘仲上哂板
你好難唔理解點解咁多人嘈

又想俾我屌屎忽呀？

好多五毛出黎洗地

收皮啦！呢啲唔係叫fake news,係搵到原因
試下唔捉出黎講，隨時就咁13萬計埋算數

出現了 五毛搶住分化

但係呢張圖急升嗰度係點？
點睇都唔止萬五

燒選票係咪因為凍？

NYT update有講
Lisa Lerer, in Orlando, Fla.

Biden pulled ahead in Michigan, as another batch of votes rolled in from Wayne county, where Detroit is located. That heavily Democratic area is currently reporting 70 percent of returns.

的確係56萬票

Wayne County
Candidate Party Total Pct.
Joseph R. Biden Jr. Dem. 567,846 67.6%
Donald J. Trump* Rep. 259,687 30.9%
>98% of estimated votes reported

樓主點睇

我都撐trump, 但撐還撐 唔好撐得咁戇鳩得唔得

秋色晚霞
BLOCKED

死柒撚走啦

J.Morant
BLOCKED

傻西侵狗

幫你補多個source，雖然連登侵粉都係唔會信

Decision Desk headquarters, which has partnered with Vox for election results, told Recode that the apparent result was a “simple error from a file created by the state that we ingested” — in other words, a numerical typo.

假膠都唔撚識分 真係垃圾留學生

up

連登侵粉：一切都係民主黨陰謀，你係五毛pr

未來廢老

無錯
例如呢個：

貼嘅link同內文無關
仲要條link只係某個網民情緒崩潰嘅tweet
咁就當係source

————-貼埋文字版————
小道消息：威斯康辛州忽然開票點算郵遞票共138,339票，100%全票投拜登，其餘4位候選人1票都無

據悉郵遞票來自Milwaukee

#美國 #大選 #小道

仲未來？
已經係喇

仲年青

其實你話人專登調轉個時序都係鳩up無証據

咁侵侵嗰259萬票呢？
唔覺條line有大變動

郵寄選票通常係遲數啲，而嚟啲郵寄選票通常係民主黨票，因為侵叫佢啲支持者要親身投 + 呢啲通常係偏藍大城市（for michigan its detroit) 嘅選票

所以最後嘅結果咪會拜登突然多咗一大堆票

英文嘅數字同中文一樣咩
10000＝10k
100000＝100k
可以點寫多個0？

郵寄選票通常係遲數啲，而嚟啲郵寄選票通常係民主黨票，因為侵叫佢啲支持者要親身投 + 呢啲通常係偏藍大城市（for michigan its detroit) 嘅選票

所以最後嘅結果咪會拜登突然多咗一大堆票，其實睇番其他州，啲票數都會因為數既county偏藍/紅而咁樣突然上/落

愈解釋愈亂

咁連登真係鍾意玩膠，家陣中招未好

入錯但唔係扣總數而係+130K
洗地洗到LOGIC都無埋

連reddit其中一個最右嘅subreddit都基本上確定係fake news。

更新後：

對返選票計返數，無計錯。已經減返票數。source: AP

Reddit haha
Reddit知唔知係邊個既？

你知唔知Conservative係侵粉sub嚟
你知唔知AP係咩料
連登就係多得你呢種圍爐圍到fake news都照單全收嘅垃圾先淪落到咁嘅地步

你理得reddit又點？你無睇開r/conservative? 你知唔知呢個係咩subreddit呀，係計the donald 之後最右嘅subreddit嚟架。

但重點source 係AP呀，唔係reddit。識唔識計數呀 有冇種票係一回事，但呢個15371票當成153710票已經更正返

成班兒登仔唔肯面對現實
輸左就係輸左啦

再推

推 ⁠

收皮啦

贏9條街咪fix囉
過撚左幾耐呀先講呀
入多個0

你老母比狗屌呀

成班販民左膠之前全世界撐侵就縮係老母個閪到
而家就出黎係威係勢

左膠=民主黨=販民=土共

痴線
成班盲毛學咩人理世界大事
（講緊再上一層層主）

成班人仲癲過美國啲侵粉

但其實凌晨五至七點 biden 急升係因為點緊 wayne？

同意一野十三萬票係 fake news，
但大家睇住侵 lead 唔少到幾個鐘後 flip 亦係事實，只係啲十幾萬 spread 咗兩個鐘咁解，相信呢個先係大家最唔服嘅地方，比起其他一直咬到好近嘅洲

張圖係咪base on之前錯嘅data做架？

fact 你老母check咩
真係十足左膠思維

而家唔係你信唔信問題，係真係一野flip撚左
唔係點發生??D票消失左未? 係度架嘛??

有問題共和黨自己會去搵supreme court
唔撚洗你香港人fact check咁撚神聖呀

你唔覺有問題咁咪fine. 大家唔係持份者，冇票係手既，都係討論下。

哦

下 我代你地班五毛講定先咋

樓主答一答

就係你呢班人搞到連登咁

連登侵粉=台灣韓粉

笑藍絲圍爐信fake news 咪一鳩樣 笑撚死人